
\begin{footnotesize}
\begin{itemize}
\item[\textbf{Topic {101}}:] {kijken ooog voelen jong gezicht kind vrouw hoofd vragen huis lopen horen licht lachen wit zwart donker avond mensch trekken arm stem meisje moeder open deur kamer uur tafel vreemd\\
\textbf{Proportion:} 0.04081778\\
\textbf{Document:} \textsl{De wandeling.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0002 \textbf{Probability:} 0.9993101
}}
\item[\textbf{Topic {121}}:] {dichter hart geest vers vriend schrijven kunst heer lezen schoon wereld bilderdijk lief eer poezij naam dier stuk gelukkig kind eeuw talent misschien lezer gevoel gedicht liefde jong hoofd volk\\
\textbf{Proportion:} 0.03224612\\
\textbf{Document:} \textsl{De letterkundige bentgenooten te Parijs. Naar aanleiding van Scribe's Camaraderie .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001183701\_01\_0166 \textbf{Probability:} 0.96280026
}}
\item[\textbf{Topic {107}}:] {mensch wereld wetenschap geest natuur menschelijk ding kracht begrip waarheid zedelijk god kennis recht vorm gevoel zin vraag zoeken ontwikkeling verschijnsel wijsbegeerte werken ziel leren geestelijk dier macht menschheid begrijpen\\
\textbf{Proportion:} 0.03130716\\
\textbf{Document:} \textsl{Verkeerde metafysika.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191001\_01\_0047 \textbf{Probability:} 0.9471924
}}
\item[\textbf{Topic {62}}:] {stad huis voet uur water paard berg vrouw straat dier wit mensch naam trekken gebouw bouwen dragen muur hoofd woning groen dorp grond avond arm kind zijde morgen vroeg rivier\\
\textbf{Proportion:} 0.02955486\\
\textbf{Document:} \textsl{Reisherinneringen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187101\_01\_0065 \textbf{Probability:} 0.9200795
}}
\item[\textbf{Topic {198}}:] {hart licht liefde ziel nacht aarde god dood schoon wereld diep ooog hemel zingen horen mensch zee stem zon lied roepen sterven volk kracht geest rust hoofd zang slaan bloed\\
\textbf{Proportion:} 0.027962351\\
\textbf{Document:} \textsl{De legende van Jubal.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188101\_01\_0087 \textbf{Probability:} 0.9938332
}}
\item[\textbf{Topic {64}}:] {boek schrijver schrijven roman jong lezen mensch verhaal heer vrouw lezer auteur stuk talent kunst liefde indruk werken letterkundig vertellen hart publiek persoon misschien gevoel geest wereld ding kind dr\\
\textbf{Proportion:} 0.027103737\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0118 \textbf{Probability:} 0.9532973
}}
\item[\textbf{Topic {144}}:] {volk vrijheid beginsel staat geschiedenis natie staatkundig belang invloed zaak partij eeuw wet toestand maatschappij regering frankrijk politiek gezag geest ontwikkeling omwenteling kracht strijd denkbeeld vroeg stand koning burger europa\\
\textbf{Proportion:} 0.023022154\\
\textbf{Document:} \textsl{Robert Peel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185001\_01\_0054 \textbf{Probability:} 0.92022026
}}
\item[\textbf{Topic {80}}:] {schrijver boek heer geschiedenis roman lezer schrijven lezen naam verhaal auteur kunst licht vorm bekend eeuw kennis volk karakter zaak persoon geest publiek historisch werken titel nederlandsche vertaling hart dr\\
\textbf{Proportion:} 0.022283318\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0078 \textbf{Probability:} 0.79087853
}}
\item[\textbf{Topic {180}}:] {god godsdienst jezus christendom geloof gods godsdienstig mensch christelijk christus kerk waarheid geest geschiedenis boek evangelie theologie wetenschap christen dr historisch openbaring geloven schrijven eeuw gemeente wereld leren naam heilig\\
\textbf{Proportion:} 0.02180257\\
\textbf{Document:} \textsl{Levensteekenen der moderne theologie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186601\_01\_0083 \textbf{Probability:} 0.8842797
}}
\item[\textbf{Topic {191}}:] {kunst geest mensch wereld schoonheid vorm dichter eeuw geestelijk diep zin gevoel kunstenaar ziel sterk werkelijkheid zuiver voelen beeld persoonlijkheid idee boek poezie figuur scheppen kracht modern historisch liefde beteekenis\\
\textbf{Proportion:} 0.021705413\\
\textbf{Document:} \textsl{Persoonlijkheid.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191801\_01\_0063 \textbf{Probability:} 0.86799794
}}
\item[\textbf{Topic {165}}:] {schrijver reggen wetenschap waarheid zaak mensch voorstelling rigting beschouwen grond regt onderwerp geest onderzoek denkbeeld bewijzen doel boek aanmerking lezer beginsel gevoelen begrip kracht heer geschiedenis ligchaam verklaren beschouwing voorstellen\\
\textbf{Proportion:} 0.020251885\\
\textbf{Document:} \textsl{Nieuwe Verhandelingen van het Genootschap tot Verdediging van de Christelijke Godsdienst, tegen derzelver hedendaagsche bestrijders . Voor het jaar 1835.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001183801\_01\_0028 \textbf{Probability:} 0.91465235
}}
\item[\textbf{Topic {21}}:] {partij politiek minister heer regeering liberaal kamer meerderheid ministerie kabinet beginsel zaak strijd conservatief kracht belang vraag parlementair stem verklaren misschien zijde oppositie verkiezing volk toekomst tegenstander nederland toestand optreden\\
\textbf{Proportion:} 0.019411193\\
\textbf{Document:} \textsl{Parlementaire kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190801\_01\_0010 \textbf{Probability:} 0.97205263
}}
\item[\textbf{Topic {143}}:] {leger vijand prins fransch stad troep oorlog koning oranje hoofd zaak frankrijk holland vesting zijde strijd bondgenooten volk trekken aanval bevel generaal soldaat voeren hollandsche vorst partij sterk magt brief\\
\textbf{Proportion:} 0.018720893\\
\textbf{Document:} \textsl{1705.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186501\_01\_0057 \textbf{Probability:} 0.999071
}}
\item[\textbf{Topic {30}}:] {grond handel arbeid bevolking nijverheid toestand landbouw prijs kapitaal arbeider staat cijfer middel gevolg verkrijgen belang betalen waarde engeland zaak stelsel vroeg welvaart stad wet werken werkman product recht verschillend\\
\textbf{Proportion:} 0.018254424\\
\textbf{Document:} \textsl{De regeling der landrente op Java.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187501\_01\_0062 \textbf{Probability:} 0.76618314
}}
\item[\textbf{Topic {169}}:] {vragen mevrouw vrouw jong kind ooog huis begrijpen vader kijken moeder horen lachen misschien lief mijnheer jij avond kamer hoofd voelen antwoorden meisje vertellen brief tafel uur vriend dame roepen\\
\textbf{Proportion:} 0.017390532\\
\textbf{Document:} \textsl{De zieke III}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193201\_01\_0069 \textbf{Probability:} 0.9961206
}}
\item[\textbf{Topic {6}}:] {vader vrouw roepen vragen vriend mijnheer arm jong hertog antwoorden kind huis dochter hart heer hernemen verlaten zoon meester mevrouw hoofd blik eer ooog prinses naam begrijpen prins wachten zijde\\
\textbf{Proportion:} 0.01725154\\
\textbf{Document:} \textsl{Diana.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184601\_01\_0069 \textbf{Probability:} 0.9888839
}}
\item[\textbf{Topic {158}}:] {schrijver belangrijk kennis bekend gedeelte heer geschiedenis kaart wetenschap verschillend beschrijving naam stuk vermelden voorkomen vroeg bevatten dier onderzoek leveren uitgave dr boek wetenschappelijk uitgeven eiland lezen bijzonder behandelen licht\\
\textbf{Proportion:} 0.016805742\\
\textbf{Document:} \textsl{Nieuwe kaarten en atlassen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185501\_01\_0032 \textbf{Probability:} 0.91341597
}}
\item[\textbf{Topic {32}}:] {recht wet grondwet lid minister belang art regeling staat commissie regeering kamer bepaling ontwerp stelsel beginsel stem koning artikel meerderheid macht voorstel kiezer vertegenwoordiging vergadering volk zaak vraag kiesrecht bevoegdheid\\
\textbf{Proportion:} 0.015284151\\
\textbf{Document:} \textsl{De heerschappij der grondwet.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0113 \textbf{Probability:} 0.8122093
}}
\item[\textbf{Topic {190}}:] {voorstelling verschijnsel begrip gewaarwording bewustzijn waarneming wetenschap oorzaak ervaring kant waarheid ding kennis mensch geest verschillend feit beweging buiten stelling werkelijkheid voorwerp vraag psychisch theorie wereld ontstaan beschouwing ruimte gevolg\\
\textbf{Proportion:} 0.014885666\\
\textbf{Document:} \textsl{Philosophie?}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191001\_01\_0111 \textbf{Probability:} 0.9994445
}}
\item[\textbf{Topic {173}}:] {kind ooog vrouw horen vragen mensch arm liefde jong moeder hart stem huis voelen lief vader licht zoeken hoofd roepen begrijpen vriend gelaat avond geluk ziel wereld wachten vreemd blik\\
\textbf{Proportion:} 0.014284934\\
\textbf{Document:} \textsl{Rose-Angélique.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192201\_01\_0101 \textbf{Probability:} 0.9792576
}}
\item[\textbf{Topic {189}}:] {sociaal politiek recht maatschappelijk arbeider economisch maatschappij ontwikkeling gebied groep belang arbeid richting organisatie staat wet gemeenschap verschillend beteekenis volk sterk socialisme samenleving modern werken invloed vormen verband beginsel taak\\
\textbf{Proportion:} 0.014170871\\
\textbf{Document:} \textsl{Politiek, enkeling en gemeenschap.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192901\_01\_0048 \textbf{Probability:} 0.81334645
}}
\item[\textbf{Topic {151}}:] {indie java indische bevolking inlandsche inlander bestuur koloniaal kolonie ambtenaar nederland belang europeesche regeering hoofd toestand zaak gezag nederlandsche europeanen moederland batavia volk heer gouvernement ontwikkeling recht sumatra gouverneurgeneraal javaan\\
\textbf{Proportion:} 0.0125842225\\
\textbf{Document:} \textsl{Insulinde's toekomst.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190801\_01\_0078 \textbf{Probability:} 0.75311786
}}
\item[\textbf{Topic {122}}:] {wet maatschappij straf vraag beginsel zaak belang rechter persoon misdrijf middel staat gevolg recht arbeid regel handeling wetgever toepassing vrijheid wetgeving stelsel onderzoek doel invloed wetboek feit gelden zedelijk misdadiger\\
\textbf{Proportion:} 0.012227755\\
\textbf{Document:} \textsl{Uit de kinderjaren der voorwaardelijke veroordeeling.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0074 \textbf{Probability:} 0.8153276
}}
\item[\textbf{Topic {45}}:] {schrijver regering zaak wet geschiedenis volk belang regt heer vroeg boek stuk naam bekend reggen kennis vorst schrijven rijk gevolg lezen bepaling stelsel regten staat magt dier grond beschouwen erkennen\\
\textbf{Proportion:} 0.011994307\\
\textbf{Document:} \textsl{Over Nederduitsche regtsoudheden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185401\_01\_0003 \textbf{Probability:} 0.8357821
}}
\item[\textbf{Topic {104}}:] {oorlog belgie duitschland nederland frankrijk engeland regeering mogendheid staat internationaal duitsche verdrag vrede militair fransch belang leger nederlandsche recht tractaat politiek zaak gebied conferentie europa belgisch amerika volk volkenbond sluiten\\
\textbf{Proportion:} 0.011869022\\
\textbf{Document:} \textsl{De Nederlandsch-Belgische veiligheid.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193001\_01\_0111 \textbf{Probability:} 0.96116215
}}
\item[\textbf{Topic {145}}:] {moeder vader vrouw kind vragen huis liefde francesco oom jong meisje arm lief thijs hart ooog horen begrijpen mensch tante avond voelen dochter schrijven lex misschien grootvader roepen hoofd henk\\
\textbf{Proportion:} 0.011777092\\
\textbf{Document:} \textsl{‘Carmen’. Vertelling van weemoed, over geluk.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191501\_01\_0092 \textbf{Probability:} 0.9676549
}}
\item[\textbf{Topic {33}}:] {vrouw koning god zoon naam klooster mensch vader volk kind dood geest rijk wereld vorst zuster sterven stad broeder eeuw huis heilig moeder schrijven jong portroyal hoofd vroeg vriend arm\\
\textbf{Proportion:} 0.011556652\\
\textbf{Document:} \textsl{Port-Royal.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187301\_01\_0004 \textbf{Probability:} 0.9229695
}}
\item[\textbf{Topic {17}}:] {das ich ist nicht ein goethe sie sich mit dem so auf im zu eine dass es nur auch duitsche sein mir aus wir an hat von wenn aber durch\\
\textbf{Proportion:} 0.01089439\\
\textbf{Document:} \textsl{Uit het liefdeleven van groote schrijvers.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191001\_01\_0127 \textbf{Probability:} 0.92179686
}}
\item[\textbf{Topic {115}}:] {onderwijs vak examen studie leerling kennis wet school opleiding leeraar commissie universiteit taal wetenschap gymnasium middelbaar eischen faculteit regeling minister cursus wetenschappelijk student inrichting algemeene verkrijgen voorbereiden hoogeschool hoogere zaak\\
\textbf{Proportion:} 0.010011088\\
\textbf{Document:} \textsl{Het vakstelsel aan onze Gymnasia.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189001\_01\_0003 \textbf{Probability:} 0.87329537
}}
\item[\textbf{Topic {147}}:] {les dans schrijver plus schrijven boek pour son on se tout au ses sa homme leur eeuw mais sur frankrijk si cette lezen elle geschiedenis studie fransch comme naam ou\\
\textbf{Proportion:} 0.010009388\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186301\_01\_0053 \textbf{Probability:} 0.78346837
}}
\item[\textbf{Topic {118}}:] {kerk kerkelijk katholiek gemeente paus staat zaak geestelijk bisschop vrijheid predikant rome koning lid kerkgenootschap roomsch beginsel godsdienst gezag synode protestantsche regt strijd hervorming wet partij eeuw geestelijkheid godsdienstig hervormen\\
\textbf{Proportion:} 0.009887618\\
\textbf{Document:} \textsl{Kerk en Staat.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186301\_01\_0025 \textbf{Probability:} 0.87451637
}}
\item[\textbf{Topic {141}}:] {leger officier oorlog vijand verdediging militair gedeelte soldaat schutterij dienst marine sterkte vesting troep verdedigen linie zaak nederlandsche middel nederland fort kracht sterk militie volk wapen generaal verkrijgen stelling schrijver\\
\textbf{Proportion:} 0.009662668\\
\textbf{Document:} \textsl{Een woord over ons krijgswezen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185901\_01\_0017 \textbf{Probability:} 0.88846564
}}
\item[\textbf{Topic {50}}:] {rusland russisch frankrijk duitschland engeland oostenrijk volk politiek europa keizer duitsche zaak regeering turkije koning mogendheid pruisen rijk bismarck russen turksch italie berlijn vorst oorlog staat fransch wereld plan macht\\
\textbf{Proportion:} 0.009381482\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0087 \textbf{Probability:} 0.84678835
}}
\item[\textbf{Topic {54}}:] {les pour dans plus on frankrijk parijs se au leur fransch nous avec son sont mais cette schrijven ils ses sur elle ont brief aux tout tous sa meme si\\
\textbf{Proportion:} 0.009214396\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Orangisme}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193601\_01\_0116 \textbf{Probability:} 0.9430903
}}
\item[\textbf{Topic {111}}:] {minister zaak boer president lid engelsch engeland regeering zuidafrika volk partij recht politiek republiek wet heer oorlog huis transvaal generaal engelschen verklaren staat maand kamer naam ministerie vergadering bekend commissie\\
\textbf{Proportion:} 0.009112827\\
\textbf{Document:} \textsl{De rol van den Oranje-Vrijstaat in den oorlog in Zuid-Afrika.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0059 \textbf{Probability:} 0.98523676
}}
\item[\textbf{Topic {12}}:] {koning keizer spanje vorst oostenrijk regering frankrijk pruissen rijk duitschland duitsche oorlog volk spaansch denemarken zaak congres italie hertog dood staat frederik vrede graaf magt napoleon vroeg gevolg karel zoon\\
\textbf{Proportion:} 0.009111091\\
\textbf{Document:} \textsl{Sleeswijk-Holstein tegenover Denemarken.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186401\_01\_0010 \textbf{Probability:} 0.95951885
}}
\item[\textbf{Topic {29}}:] {vrouw arbeid handel waarlijk vreemd rijk kind kracht zaak jong kennis amsterdam engeland volk stad gelukkig vroeg eer wereld werken daarenboven koopman vreemdeling naam londen mensch huis arm zoeken gedurig\\
\textbf{Proportion:} 0.008997887\\
\textbf{Document:} \textsl{Een prijsvraag.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186901\_01\_0053 \textbf{Probability:} 0.8584664
}}
\item[\textbf{Topic {105}}:] {ziekte stof dier ontstaan water verschillend invloed verschijnsel lucht werking toestand vorm onderzoek kracht oorzaak hoeveelheid beweging organisme orgaan sterk vormen temperatuur ontwikkeling mensch bekend waarneming voorkomen omstandigheid ontwikkelen lichaam\\
\textbf{Proportion:} 0.008365187\\
\textbf{Document:} \textsl{Ozon als zuiveringsmiddel van drinkwater.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0049 \textbf{Probability:} 0.98301333
}}
\item[\textbf{Topic {55}}:] {muziek opera beethoven componist muzikaal werken kunst meester orkest uitvoering compositie publiek mozart schrijven lied symphonie concert zanger melodie tekst zingen dramatisch toonkunst opvoering instrument gebied theater drama vorm wagner\\
\textbf{Proportion:} 0.008229894\\
\textbf{Document:} \textsl{Muzikaal overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190701\_01\_0125 \textbf{Probability:} 0.98315036
}}
\item[\textbf{Topic {42}}:] {dienst gevangenis personeel vloot taak belang toestand regeering persoon ambtenaar commissie militair stelsel bijzonder verbetering zaak maatregel gevolg belangrijk omstandigheid werken verkrijgen buiten gevangen marine zeemacht inrichting departement verschillend eischen\\
\textbf{Proportion:} 0.008223181\\
\textbf{Document:} \textsl{Bezuiniging bij de zeemacht tevens verbetering.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190701\_01\_0035 \textbf{Probability:} 0.9454492
}}
\item[\textbf{Topic {188}}:] {school onderwijs kind leerling onderwijzer opvoeding ouder jongen openbaar meisje heer leren bijzonder kennis godsdienstig klas jong onderwijzen mensch wet ontwikkeling les lezen klasse jeugd uur geest beginsel werken middelbaar\\
\textbf{Proportion:} 0.008021453\\
\textbf{Document:} \textsl{Het recht van de phantasie, en de opleiding van den onderwijzer.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0082 \textbf{Probability:} 0.77538604
}}
\item[\textbf{Topic {66}}:] {that it with for as not be his but he this all engelsch have which from are they or you on no will so her one there engeland who our\\
\textbf{Proportion:} 0.007984335\\
\textbf{Document:} \textsl{Hedendaagsche Engelsche dichters.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190801\_01\_0107 \textbf{Probability:} 0.99724555
}}
\item[\textbf{Topic {36}}:] {kunst schilder kunstenaar schilderij rembrandt schilderen portret meester stuk museum tentoonstelling werken kleur eeuw beeld figuur schilderkunst licht verzameling school doek zaal natuur rijk schoon model teekening landschap voorwerp kunstwerk\\
\textbf{Proportion:} 0.007842947\\
\textbf{Document:} \textsl{Het nieuw Antwerpsch Museum.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189101\_01\_0053 \textbf{Probability:} 0.9725159
}}
\item[\textbf{Topic {174}}:] {brief schrijven vriend parijs jong vrouw verblijf ontvangen plan werken maand de\_groot reis betrekking wagner gedicht bekend berlijn vriendschap familie zaak omstandigheid vader vaderland lezen zoon bezoeken vroeg liszt huis\\
\textbf{Proportion:} 0.0071124\\
\textbf{Document:} \textsl{Hugo de Groot's tweede ballingschap.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0085 \textbf{Probability:} 0.6857719
}}
\item[\textbf{Topic {193}}:] {stuk drama bedrijf dramatisch rol spelen publiek tooneelspeler vertooning spel voorstelling schouwburg blijspel toeschouwer shakespeare heer treurspel vrouw comedie acteur schrijven optreden handeling vertonen mevrouw recht karakter theatre scene opvoering\\
\textbf{Proportion:} 0.0070746695\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191301\_01\_0061 \textbf{Probability:} 0.8912236
}}
\item[\textbf{Topic {16}}:] {naam bekend volk reis eiland tocht stam taal rivier vroeg water noorden zee reiziger eeuw streek verschillend schrijven kust europa noorwegen trekken dier vormen oorspronkelijk kennis boek rijk gebied lezen\\
\textbf{Proportion:} 0.0069994344\\
\textbf{Document:} \textsl{Stanley's jongste reis.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189001\_01\_0012 \textbf{Probability:} 0.8963176
}}
\item[\textbf{Topic {163}}:] {lief ziel kind zingen bloem blank liefde hart licht arm lied blij ooog voelen zoet zon blauw droomen roos traan droef god horen moeder slapen nacht 'k dood vogel gouden\\
\textbf{Proportion:} 0.006787009\\
\textbf{Document:} \textsl{Roemeensche balladen naar de prozavertaling van Hélène Vacaresco .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0038 \textbf{Probability:} 0.99793726
}}
\item[\textbf{Topic {26}}:] {vers dichter gedicht poezie les fransch regel bundel schrijven sonnet jong beeld victor\_hugo kunst vorm taal rijm zoeken liefde klinken musset klank gevoel au naam versregel tu verlaine toon paris\\
\textbf{Proportion:} 0.00666421\\
\textbf{Document:} \textsl{Fransche symbolisten .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0054 \textbf{Probability:} 0.9431715
}}
\item[\textbf{Topic {177}}:] {koning frankrijk engeland prins republiek vrede spanje gezant witt zaak lodewijk\_xiv oranje regeering willem\_iii schrijven engelsch brief onderhandeling prinses staat recht fransch hof sluiten parlement hertog politiek raadpensionaris oorlog belang\\
\textbf{Proportion:} 0.006535922\\
\textbf{Document:} \textsl{De Republiek der Vereenigde Nederlanden in hare staatkundige betrekkingen gedurende de eerste jaren na den Vrede van Utrecht. (1713-21)}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0065 \textbf{Probability:} 0.864656
}}
\item[\textbf{Topic {172}}:] {taal schrijven vorm spelling dr schrijver lezen klank beteekenis gebruiken boek gebruik uitspraak leerling uitdrukking nederlandsch regel kind zin hollandsch woordenboek voorbeeld vreemd latijn vertaling fransch prof moedertaal nederlandsche school\\
\textbf{Proportion:} 0.006502978\\
\textbf{Document:} \textsl{De weg der werkelijke ontwikkeling}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193501\_01\_0005 \textbf{Probability:} 0.72695494
}}
\item[\textbf{Topic {88}}:] {millioen spoorweg regeering belang nederland verkeer lijn staat kost commissie plan particulier rente zaak nederlandsche verkrijgen amsterdam geld aanleg bedrag vraag middel belangrijk ton cijfer haven maatschappij minister gevolg bezwaar\\
\textbf{Proportion:} 0.006278505\\
\textbf{Document:} \textsl{De Nederlandsche spoorwegen op het examen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188301\_01\_0016 \textbf{Probability:} 0.8848068
}}
\item[\textbf{Topic {120}}:] {studie wetenschap geschiedenis historisch letterkunde eeuw wetenschappelijk volk kunst geest taal grieksch klassiek duitsche gebied geleerde erasmus methode hoogleeraar kennis universiteit oudheid philologie schrijven schrijver letterkundig geleerd ontwikkeling pierson leiden\\
\textbf{Proportion:} 0.006274631\\
\textbf{Document:} \textsl{Uit de geschiedenis der klassieke philologie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189001\_01\_0041 \textbf{Probability:} 0.7612861
}}
\item[\textbf{Topic {48}}:] {voelen meta vragen ooog vrouw jong mevrouw cornelie jenny begrijpen arm blik gevoel hoofd kind brief stem mijnheer liefde gilbert vader isa huis mensch lachen schrijven meisje zwart trekken hart\\
\textbf{Proportion:} 0.0061894422\\
\textbf{Document:} \textsl{Sursum corda!}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0074 \textbf{Probability:} 0.9636898
}}
\item[\textbf{Topic {96}}:] {vous les pour plus dans si mon mais ma bien votre ai comme tout elle au se avec moi y nous mes cette lui son julie sa sur on suis\\
\textbf{Proportion:} 0.006174649\\
\textbf{Document:} \textsl{Julie Simon. De Levensroman van R.C. Bakhuizen van den Brink. Uit brieven en bescheiden tezamengesteld door C. en M. Scharten-Antink.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191301\_01\_0117 \textbf{Probability:} 0.6891743
}}
\item[\textbf{Topic {150}}:] {grieksch athene beeld grieken griekenland homerus god eeuw volk zeus ilias naam antiek oudheid apollo dichter kunst rome bekend hellas godheid tempel vorm godin voorstelling hoofd beeldhouwer atheners recht strijd\\
\textbf{Proportion:} 0.006167526\\
\textbf{Document:} \textsl{Antieke beeldhouwwerken in het Vatikaan.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186901\_01\_0064 \textbf{Probability:} 0.99072546
}}
\item[\textbf{Topic {152}}:] {lord sir mylady koning majesteit robert thands jane koningin engeland vragen misschien hoofd parlement naam vriend broeder roepen ontvangen karel pym wagen gelaat strafford slaan vernemen werkelijk eer hare\_majesteit meester\\
\textbf{Proportion:} 0.0061572683\\
\textbf{Document:} \textsl{Mylady Carlisle.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186301\_01\_0063 \textbf{Probability:} 0.982842
}}
\item[\textbf{Topic {5}}:] {amsterdam huis stad vader burgemeester heer schrijven amsterdamsch zaak dochter regina vrouw zoon heeren vondel naam jong predikant hart vriend kind recht eckbert eer hooft familie prins buiten huwelijk brief\\
\textbf{Proportion:} 0.005908829\\
\textbf{Document:} \textsl{Vondel's verhouding tot de kerkelijke en staatkundige twisten van den aanvang der XVIIe eeuw.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188701\_01\_0078 \textbf{Probability:} 0.69118637
}}
\item[\textbf{Topic {142}}:] {holland stad staten provincie statengeneraal vorst zaak vergadering staat amsterdam zeeland prins oranje utrecht lid regeering van\_hogendorp besluit recht stuk oldenbarnevelt waardgelders maart commissie raad resolutie heeren dienst gewest leiden\\
\textbf{Proportion:} 0.0048361737\\
\textbf{Document:} \textsl{Het stuk der waardgelders in de provincie Holland, hoofdzakelijk gedurende het ministerie van Johan van Oldenbarnevelt, toegelicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185901\_01\_0034 \textbf{Probability:} 0.99411774
}}
\item[\textbf{Topic {155}}:] {belasting gemeente uitgaaf inkomen inkomst betalen bedrag heffen opbrengst heffing millioen last wet rijk inkomstenbelasting schatkist vermogen stelsel pct som belasten accijns middel verhooging grondslag financien bezwaar direct grondbelasting afschaffing\\
\textbf{Proportion:} 0.0047603007\\
\textbf{Document:} \textsl{De suiker-accijns.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187801\_01\_0023 \textbf{Probability:} 0.772692
}}
\item[\textbf{Topic {127}}:] {potgieter gids huet schrijven stuk redactie amsterdam tijdschrift brief kunst heer schilderij veth lezen boek vriend jong werken verschijnen naam dr letteroefening bekend licht bosboom oordeel nederland van\_de\_helst misschien busken\_huet\\
\textbf{Proportion:} 0.0047430177\\
\textbf{Document:} \textsl{Het ontstaan}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193601\_01\_0137 \textbf{Probability:} 0.85464376
}}
\item[\textbf{Topic {89}}:] {non ad rome ut romeinsch cicero romeinen quod eeuw schrijven naam martinus bekend schrijver prof boek vroeg quae cum volk leren sed esse SS latijnsch zaak quam ex verschillend geest\\
\textbf{Proportion:} 0.0045574526\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185601\_01\_0052 \textbf{Probability:} 0.77778316
}}
\item[\textbf{Topic {11}}:] {vorst sultan koning schip rijk kust eiland arabisch indie arabieren portugeezen vloot portugal zenden handel stad eeuw turken naam turksch vijand oosten vroeg portugeesche ontvangen hulp begeven gouverneur haven mohammedaansch\\
\textbf{Proportion:} 0.004418165\\
\textbf{Document:} \textsl{De Portugeezen in het Oosten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187701\_01\_0069 \textbf{Probability:} 0.89270335
}}
\item[\textbf{Topic {95}}:] {volk engeland lord gladstone macht geschiedenis politiek vrede wereld mensch hart keizer schrijven recht zaak fruin eeuw europa oorlog frankrijk ding partij kracht beweging koning geest disraeli naam boek hoofd\\
\textbf{Proportion:} 0.004109251\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189301\_01\_0052 \textbf{Probability:} 0.8084114
}}
\item[\textbf{Topic {59}}:] {e SS lezen l schrijven vs vertalen vertaling schrijver heer hr regel voorkomen tekst vers d beteekenis aanhalen naam aanteekening boek lezing maartje uitgave zin voorbeeld verklaring waarschijnlijk gebruiken rec\\
\textbf{Proportion:} 0.004051075\\
\textbf{Document:} \textsl{Middennederlandsche Prosodie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185001\_01\_0018 \textbf{Probability:} 0.94856524
}}
\item[\textbf{Topic {58}}:] {mens volk tussen enig zoals frans eeuw nederlands betekenis nodig russiese vrouw mogelik taal grieks staat dostojewskij sterk zoveel duits natuurlik verschillend begrijpen voelen invloed naam jong horen geest rusland\\
\textbf{Proportion:} 0.003958449\\
\textbf{Document:} \textsl{Het slavendom en zijn historie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192801\_01\_0027 \textbf{Probability:} 0.99910647
}}
\item[\textbf{Topic {175}}:] {arbeid economisch kapitaal bedrijf productie arbeider geld waarde gevolg product prijs inkomen loon behoefte vraag loonen stijgen industrie verhouding maatschappelijk sterk werken groep belang ontstaan middel beteekenis voortbrenging verschillend maat\\
\textbf{Proportion:} 0.003743413\\
\textbf{Document:} \textsl{De hoogte van het loon}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193101\_01\_0074 \textbf{Probability:} 0.99943393
}}
\item[\textbf{Topic {185}}:] {schip zee boord kapitein vaartuig matroos haven water wal kust wind zeeman vlag eiland dek varen zeilen bets vloot zeil reis huug anker admiraal stuurman strand schipper sloep nacht boot\\
\textbf{Proportion:} 0.0036543345\\
\textbf{Document:} \textsl{Lotgevallen van een Hollandsch retourschip in 1665.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0052 \textbf{Probability:} 0.77026856
}}
\item[\textbf{Topic {134}}:] {archief stad gebouw eeuw boek verzameling leiden bibliotheek boekerij regeering openbaar museum recht stichten gemeente publiek huis vereeniging zaak utrecht stichting monument zaal inrichting rijksarchief geschiedenis instelling bescheiden wetenschappelijk bestuur\\
\textbf{Proportion:} 0.0034408895\\
\textbf{Document:} \textsl{Nieuwe denkbeelden en geestelijke verkeersmiddelen op het gebied der natuurwetenschappen in de 17de en 18de eeuw}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193401\_01\_0018 \textbf{Probability:} 0.7507195
}}
\item[\textbf{Topic {74}}:] {brief paulus schrijven costa zaak schrijver valckenaer da schimmelpenninck maart apostel heer koning lezen bekend boek multatuli echtheid luzac gal gevoelen da\_costa dekker dr verklaren gemeente ontvangen punt vragen vroeg\\
\textbf{Proportion:} 0.0033028333\\
\textbf{Document:} \textsl{Een belangrijk kritisch punt, door m r . Is. Da Costa tot ‘eene afdoende beslissing’ gebragt, andermaal aan de gronden der waarschijnlijkheid getoetst.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184901\_01\_0011 \textbf{Probability:} 0.9271226
}}
\item[\textbf{Topic {63}}:] {'n maurice hamlet louise voelen soonbeek vrouw hevig diep ziel horen liefde stem zoo'n lief nou innig angst mensch ophelia ko begrijpen dood woest heelemaal ooog verlangen hamlets plots durven\\
\textbf{Proportion:} 0.0032696407\\
\textbf{Document:} \textsl{Kunstenaarsleven.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.86209506
}}
\item[\textbf{Topic {19}}:] {japan japansch regeering japanners china haven europeesche zaak gouvernement handel engelsch schip volk vreemdeling maand rijk vroeg keizerlijk zenden zijde consul reis provincie bevolking nagasaki egyptisch troep verschillend chineesche gevolg\\
\textbf{Proportion:} 0.003141391\\
\textbf{Document:} \textsl{Japan in 1872.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187301\_01\_0063 \textbf{Probability:} 0.87051153
}}
\item[\textbf{Topic {27}}:] {naam stad eeuw bouwkunst sumatra geschiedenis kaart rijk waarschijnlijk vroeg amsterdam heer bekend gebergte streek vermelden eiland bouwen gebouw bevolking palembang rivier stam grens celebes voorkomen noordelijk punt westkust zoeken\\
\textbf{Proportion:} 0.0031351647\\
\textbf{Document:} \textsl{De beteekenis van den naam Celebes.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192101\_01\_0123 \textbf{Probability:} 0.87063843
}}
\item[\textbf{Topic {41}}:] {darwin dier krankzinnig gesticht ontstaan verschillend variatie vorm recht wet plant ras geslacht voorbeeld theorie feit mensch strijd gebied prof vraag ontwikkeling verandering erfelijk natuurkeus belangrijk eigenschap wijzen verschil de\_vries\\
\textbf{Proportion:} 0.0030966254\\
\textbf{Document:} \textsl{Darwinisme contra Wallaceïsme.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190801\_01\_0148 \textbf{Probability:} 0.87736595
}}
\item[\textbf{Topic {161}}:] {dr prof eeuw gedicht schrijven vondel vs dichter maerlant stuk lezen hi boek si vers naam bekend ic misschien rinkes lulofs middeleeuwsche inleiding letterkunde heer vader schrijver huis poezie luyken\\
\textbf{Proportion:} 0.0030852791\\
\textbf{Document:} \textsl{Van den levene ons Heren. Een Rijmwerk uit de middeleeuwen, naar een HS. der XV. eeuw, uitgegeven door P.J. Vermeulen , Phil. Theor. Litt. Hum. Cand. Archivarius der Provincie Utrecht. Utrecht, N. van der Monde. 1843.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184301\_01\_0033 \textbf{Probability:} 0.78448826
}}
\item[\textbf{Topic {93}}:] {mensch liefde balzac vrouw ziel boek roman wereld gedicht dichter schrijven kracht geest mathilde kind kunst gevoel hart genieten natuur voelen verhaal jong hartstocht vorm schoonheid zin geluk werken schrijver\\
\textbf{Proportion:} 0.0029748834\\
\textbf{Document:} \textsl{De kunst van het genieten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191001\_01\_0168 \textbf{Probability:} 0.9343862
}}
\item[\textbf{Topic {10}}:] {water zee diepte m zand diep el meter strand kanaal grond dijk oever kust bodem eeuw heer vroeg trekken uur rivier ingenieur duin vormen vast gedeelte geul marie voet punt\\
\textbf{Proportion:} 0.0028861044\\
\textbf{Document:} \textsl{Worstelend Zeeland.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0119 \textbf{Probability:} 0.9950867
}}
\item[\textbf{Topic {103}}:] {keizer licht algiers prins othomar gordon jong ooog abdelkader stad stam volk roos gouden algerie marokko wit hoofd trekken mensch vrede bloem zwart lucht vrouw kleur kracht generaal blad rijk\\
\textbf{Proportion:} 0.0028111194\\
\textbf{Document:} \textsl{Nieuwe vaandels en oude tropheën.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0005 \textbf{Probability:} 0.85647094
}}
\item[\textbf{Topic {71}}:] {moeder kind heleen ooog hart jong vrouw huis licht rijkert voelen hoofd mensch vader plotseling vragen stem wereld zwijgen meisje diep ding liefde donker avond arm buiten dragen trekken uur\\
\textbf{Proportion:} 0.0027939908\\
\textbf{Document:} \textsl{De mythe van een jeugd.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192101\_01\_0058 \textbf{Probability:} 0.70798516
}}
\item[\textbf{Topic {181}}:] {mensch leeuw jeanne ding voelen saul dier broeke wereld buiten zoeken mira aristide zaak celestin wilde vragen huis misschien jong kijken sieper maurice vast vreemd uur ooog geest trekken gevoel\\
\textbf{Proportion:} 0.0027913111\\
\textbf{Document:} \textsl{In Napels hongeren zestig leeuwen}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193401\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.82072693
}}
\item[\textbf{Topic {76}}:] {vers gedicht dichter zingen lied stem bundel ann licht juan poezie diep ooog hart regel donker cyril horen schoonheid liefde klinken klank geluid ding zoeken zee sonnet dood kind voelen\\
\textbf{Proportion:} 0.0027794763\\
\textbf{Document:} \textsl{Liedje}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192601\_01\_0023 \textbf{Probability:} 0.9083031
}}
\item[\textbf{Topic {136}}:] {paul vrouw vader kind jong vragen moeder herman germaine laetitia mireille stad huis benedictus avond hoofd misschien meisje horen vriend oom vertellen zoeken voelen lopen constant wereld arm begrijpen schrijven\\
\textbf{Proportion:} 0.002704624\\
\textbf{Document:} \textsl{In den lusthof Arkadië.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192001\_01\_0070 \textbf{Probability:} 0.92133135
}}
\item[\textbf{Topic {46}}:] {'n nou as da nie frits an moeder niks moar oe vragen veur jan vrouw deur mit vader mien roepen kijken horen jong ion huis net lopen doar triene jongen\\
\textbf{Proportion:} 0.0025949602\\
\textbf{Document:} \textsl{Uit mijn werkkring.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187401\_01\_0021 \textbf{Probability:} 0.9111733
}}
\item[\textbf{Topic {99}}:] {reine kind vragen meisje helene vrouw generaal huis vader mijnheer hart jong oscar hoofd ooog eleonore moeder arm grootmoeder trekken gelaat antwoorden mensch avond horen lief liefde dood steven dochter\\
\textbf{Proportion:} 0.0025768674\\
\textbf{Document:} \textsl{Victor d'Avlyn.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187301\_01\_0062 \textbf{Probability:} 0.96899086
}}
\item[\textbf{Topic {183}}:] {nou mina christiaan mens jij horen diep mevrouw voelen zo'n begrijpen gelukkig vroeg vragen misschien dadelik jou lief huis kind ogenblik anna johan geloven vrouw jongen eindelik ding nee avond\\
\textbf{Proportion:} 0.0025724864\\
\textbf{Document:} \textsl{Liefdeleven.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191501\_01\_0023 \textbf{Probability:} 0.87404215
}}
\item[\textbf{Topic {178}}:] {bonaparte barras talleyrand eduard generaal vragen thands heer fouche roepen sieyes directoire andwoorden begrijpen hernemen republiek ottilie vriend gohier naam gelaat horen vroeg geloven zaak lievendaal hoofd vervolgen andwoord neef\\
\textbf{Proportion:} 0.0025381646\\
\textbf{Document:} \textsl{Achttien Brumaire.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185201\_01\_0039 \textbf{Probability:} 0.9997712
}}
\item[\textbf{Topic {34}}:] {koning verhaal gedicht fransch naam frankrijk dood eeuw willem ridder tristan dichter stuk don\_juan held geschiedenis bedier persoon karel keizer bekend heer shakespeare vader legende parijs spanje liefde romeo jong\\
\textbf{Proportion:} 0.0025105565\\
\textbf{Document:} \textsl{De middeleeuwsche gedichten over Willem van Oranje.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185401\_01\_0029 \textbf{Probability:} 0.9005004
}}
\item[\textbf{Topic {170}}:] {grieksch gymnasium studie student latijn arts geneeskundigen klassiek kennis geneeskunde geneeskundig school vraag geschiedenis swift curtius schrijver bekend mulder leerling lezen jong schrijven eeuw taal vroeg zaak leren leeraar onderwijs\\
\textbf{Proportion:} 0.0024604758\\
\textbf{Document:} \textsl{Blijft er van het Grieksch iets hangen? Een onderzoek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190801\_01\_0105 \textbf{Probability:} 0.743855
}}
\item[\textbf{Topic {9}}:] {israel volk brouwer naam vs koning stam boek egypte god verhaal profeet geschiedenis woestijn juda david israelieten joden israels godheid tempel arabisch heilig joodsche priester vroeg mozes heer aegypte waarschijnlijk\\
\textbf{Proportion:} 0.0024040593\\
\textbf{Document:} \textsl{Een stap vooruit.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186401\_01\_0036 \textbf{Probability:} 0.99923027
}}
\item[\textbf{Topic {82}}:] {victor be which that as marga eva it he not or any an elsje boek macaulay for hermine on schrijven government his kaptein have would baco richard at this with\\
\textbf{Proportion:} 0.0024018819\\
\textbf{Document:} \textsl{Macaulay en Baco.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188301\_01\_0012 \textbf{Probability:} 0.80196226
}}
\item[\textbf{Topic {31}}:] {daer soo haer ick aen hy sijn sal maer hooft sy ofte oock uyt soude wy sul seer dees onse schip sonder handel d compagnie naer wesen waer sij souden\\
\textbf{Proportion:} 0.0024010267\\
\textbf{Document:} \textsl{Coen in patria}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193301\_01\_0108 \textbf{Probability:} 0.97099257
}}
\item[\textbf{Topic {43}}:] {volk merona mensch maatschappij strijd boek recht plicht kracht wereld hart taal vriend arm vrijheid schrijven gevoel liefde zaak geest zoeken daad begrijpen kind beweging rijk vrouw gevoelen werken eeuw\\
\textbf{Proportion:} 0.0023821031\\
\textbf{Document:} \textsl{J.H. Rosny. Een studie in modern leven.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189301\_01\_0013 \textbf{Probability:} 0.72738856
}}
\item[\textbf{Topic {133}}:] {volk eeuw kracht heer dichter kate ten vorm mensch invloed taal jong lezen zaak voorstelling auteur schrijven beweging gevoel werken licht gedicht gevoelen preek capadose liefde kunst tegner ontwikkelen ontwikkeling\\
\textbf{Proportion:} 0.0023337349\\
\textbf{Document:} \textsl{Pro Patria.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0083 \textbf{Probability:} 0.8976027
}}
\item[\textbf{Topic {167}}:] {student buys wetenschap stael mevrouw hoogleeraar les onderwijs jong geest germaine studie professor vak hoogeschool schrijven leiden sarcey faculteit misschien maatschappij akademische leerling naam recht leeraar examen uur college vriend\\
\textbf{Proportion:} 0.0022500225\\
\textbf{Document:} \textsl{Hooger onderwijs.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186801\_01\_0015 \textbf{Probability:} 0.7445393
}}
\item[\textbf{Topic {15}}:] {verhaal sprookje vertelling dier vorm jong vertellen moeder legende vrouw irene kind verschillend geschiedenis fabel ontstaan lezing slot voorbeeld vogel indische vraag bekend thema bevatten plant vertelsel feit nacht primitief\\
\textbf{Proportion:} 0.0021505735\\
\textbf{Document:} \textsl{Fabels en vertellingen der Kongo-negers.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190901\_01\_0005 \textbf{Probability:} 0.9931536
}}
\item[\textbf{Topic {2}}:] {geneeskundig wet staat belang beginsel regering gemeente lijfsdwang wetenschap middel inrigting recht zaak bijzonder commissie antirevolutionair apotheker tegenwoordig persoon algemeene lid geneeskundigen openbaar instelling vrijheid ontwikkeling volksgezondheid maatregel erkennen volkenrecht\\
\textbf{Proportion:} 0.0020889828\\
\textbf{Document:} \textsl{Een algemeen belang.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187201\_01\_0056 \textbf{Probability:} 0.78414416
}}
\item[\textbf{Topic {128}}:] {kapitein resident vijand blik roberts soldaat stem somber officier licht plotseling hoofd dop zee ziel donker klinken nacht toon ooog gestalte dostojevski geluid beweging verdwijnen luitenant duisternis hart vervolgen geheimzinnig\\
\textbf{Proportion:} 0.002050357\\
\textbf{Document:} \textsl{Toga en degen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0119 \textbf{Probability:} 0.8027805
}}
\item[\textbf{Topic {199}}:] {compagnie china batavia chineesche gouverneur handel chineezen zendeling formosa canton eiland ceylon hollanders peking engelschen hollandsche schip malakka zenden schrijven regeering baldaeus valentijn nederlandsche indie predikant fort raad volk nederlanders\\
\textbf{Proportion:} 0.0020491916\\
\textbf{Document:} \textsl{Onze vaderen in China.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191701\_01\_0021 \textbf{Probability:} 0.96027774
}}
\item[\textbf{Topic {92}}:] {vrouw mevrouw koning hendrik zoon maggie moeder kind filips jong graaf columbus heer huis vader bruno huwelijk alba margaretha cromwell dochter zaak mensch wereld naam maria willem hermine hart oven\\
\textbf{Proportion:} 0.0020425322\\
\textbf{Document:} \textsl{De schatgraver.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184001\_01\_0102 \textbf{Probability:} 0.70784307
}}
\item[\textbf{Topic {91}}:] {bank kapitaal crediet geld pct papier rente bankier millioen zaak PS nederlandsche\_bank publiek crisis m instelling leening circulatie middel circulatiebank bedrag schuld uitgifte betaling beurs wissel gevaar billet octrooi specie\\
\textbf{Proportion:} 0.001982848\\
\textbf{Document:} \textsl{Giftvrij lichtgas.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191301\_01\_0121 \textbf{Probability:} 0.7528901
}}
\item[\textbf{Topic {140}}:] {maria moeder tante jochem vragen vader vrouw hart antwoorden zoon antwerpen henri denijs eer horst brief zaak ter marie stem pater vraag warner bijzonder misschien nicht antwoord elisabeth cecile terstond\\
\textbf{Proportion:} 0.0019719868\\
\textbf{Document:} \textsl{Het altaarbeeld van Saventhem.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188001\_01\_0069 \textbf{Probability:} 0.8464772
}}
\item[\textbf{Topic {98}}:] {recht grond sicilie schrijven eigendom heer volk vragen horen werken vrouw agrarisch zaak belang taal vroeg jong naam kind lezen engelsch familie rijswijck vriend begrijpen mensch vreemd toestand zoeken wereld\\
\textbf{Proportion:} 0.001895912\\
\textbf{Document:} \textsl{Tafelkout.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190901\_01\_0056 \textbf{Probability:} 0.7504505
}}
\item[\textbf{Topic {139}}:] {kunst drama parsifal wereld wagner tannhauser liefde kunstenaar muziek vrouw verlangen isolde jong opera werken da dichter ich meester dramatisch vroeg indruk elsa koning geest lohengrin roepen vader macht tristan\\
\textbf{Proportion:} 0.0018695737\\
\textbf{Document:} \textsl{Parsifal.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188201\_01\_0049 \textbf{Probability:} 0.79990655
}}
\item[\textbf{Topic {186}}:] {reede brief compagnie schrijven zaak emilia emanuel recht koning april ul maire hattem bewindhebber gulden juli dienst riebeek maurits persoon antony maand maart naam classis koopman stuk bergen verzoek dochter\\
\textbf{Proportion:} 0.0018637865\\
\textbf{Document:} \textsl{De Amelandsche troebelen onder Marijke-Moai.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192901\_01\_0097 \textbf{Probability:} 0.75871146
}}
\item[\textbf{Topic {81}}:] {amerika joden boek amerikaansch newyork stad lezen naam volk dollar chicago schrijven bekend coehoorn schrijver werken harold boston eeuw geschiedenis engeland stuk zaak engelsch jood ballon karakter verschillend droste amerikaan\\
\textbf{Proportion:} 0.0017632376\\
\textbf{Document:} \textsl{Een Amerikaansch verslag.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187801\_01\_0079 \textbf{Probability:} 0.6589286
}}
\item[\textbf{Topic {49}}:] {goud zilver munt waarde metaal standaard gouden geld wissel zilveren prijs koers staat millioen hoeveelheid ruilmiddel bellamy bedrag vraag nederland unie gevolg omloop muntwezen wisselkoers daling gulden betaalmiddel verhouding uitvoer\\
\textbf{Proportion:} 0.0017545497\\
\textbf{Document:} \textsl{De muntquaestie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188101\_01\_0051 \textbf{Probability:} 0.82107484
}}
\item[\textbf{Topic {51}}:] {wiskunde eeuw boek mathematisch schrijver grieksch verschillend letter ontwikkeling wiskundig naam vertaling dier voorbeeld belangrijk alphabet punt bekend vorm behandelen systeem waarde beteekenis beschouwen speeksel behandeling schrijven dr voorkomen vraag\\
\textbf{Proportion:} 0.0017314532\\
\textbf{Document:} \textsl{Shakespeare?}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190901\_01\_0149 \textbf{Probability:} 0.77012694
}}
\item[\textbf{Topic {119}}:] {aarde planeet zon ster maan afstand wet beweging sterrekunde blind getal hemel schrijver bepalen massa bekend zonnestelsel komeet berekening punt waarneming saturnus verklaring betrekking ligchaam verkrijgen as wetenschap mars venus\\
\textbf{Proportion:} 0.0016762073\\
\textbf{Document:} \textsl{De wet van Kirkwood, toegelicht en beoordeeld.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185301\_01\_0027 \textbf{Probability:} 0.99972093
}}
\item[\textbf{Topic {102}}:] {vorm kunst ornament eeuw fabel voorbeeld volk invloed vroeg voorwerp teekenen ontstaan ontwikkeling verschillend chr dier lijn vormen taal geschiedenis zuiver noorden wijzen ontwikkelen zuiden industrie versiering bekend periode beschaving\\
\textbf{Proportion:} 0.0016663388\\
\textbf{Document:} \textsl{De ontwikkeling der kunst in de noordelijke oudheid.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192101\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.9420603
}}
\item[\textbf{Topic {0}}:] {sage historisch conventie vertaling auteur recht werken auteursrecht held god bescherming gedicht oorspronkelijk mythe voorstelling geschiedenis germaansch mythologie overlevering bron naam artikel eeuw verschillend vorm uitgeven duitsche poezie bekend volk\\
\textbf{Proportion:} 0.0016150612\\
\textbf{Document:} \textsl{Heldensage en mythologie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190701\_01\_0003 \textbf{Probability:} 0.91434276
}}
\item[\textbf{Topic {196}}:] {jan boer huis heur jongen lijk vina buiten ding vragen zoeken dorp mensch wijf kwaad voelen rond geld eten kijken werken peerden dolf vast boerin lijf vader keren luid steken\\
\textbf{Proportion:} 0.0015878454\\
\textbf{Document:} \textsl{Langs de wegen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0001 \textbf{Probability:} 0.9134552
}}
\item[\textbf{Topic {23}}:] {water gesteente bron rand vormen vrouw bodem zout groeien bedekken krater anna\_maria helling meter spleet grond naam wit berg bosch vlak plant gasthuis diep oppervlakte gedeelte vijver kalk park ontstaan\\
\textbf{Proportion:} 0.0015868581\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Yellowstone-park.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.99956733
}}
\item[\textbf{Topic {123}}:] {berlioz parijs liszt opera fransch componist muziek werken kunst dramatisch concert symphonie gluck frankrijk faust publiek rossini gebied saintsaens uitvoeren oratorium duitschland juliette schrijven jong weimar invloed duitsche franschen talent\\
\textbf{Proportion:} 0.0015043374\\
\textbf{Document:} \textsl{Muzikaal overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0031 \textbf{Probability:} 0.7749927
}}
\item[\textbf{Topic {131}}:] {brederode heer groen multatuli schrijven hall boek schrijver brief zaak stuk havelaar lezen tollens naam dekker vroeg amsterdam heeren lodewijk archives waarheid geschiedenis max\_havelaar reggen t\_ii saidjah willem misschien graaf\\
\textbf{Proportion:} 0.0014898541\\
\textbf{Document:} \textsl{I. Hendrick graaf van Brederode, mede-grondlegger der Nederlandsche vrijheid, verdedigd door Mr. M.C. van Hall , Staatsraad, enz. Met Platen. Amsterdam, Johannes Müller, 1844. XVI, 241 blzz. 8 o . II. Antwoord aan m r . M.C. van Hall, staatsraad, enz. (over a. Hendrick, Graaf van Brederode; b. Uitgave van Brieven; c. Historische Kritiek), door Mr. G. Groen van Prinsterer . Leiden, S. en J. Luchtmans. 1844. 104 blz. 8 o .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184501\_01\_0022 \textbf{Probability:} 0.9337434
}}
\item[\textbf{Topic {106}}:] {schrijven brief leopardi e liefde seneca vriend shakspere dood vrouw caroline hart augustus cinna dichter lezen lib ep thomson geest sterven broeder mensch vroeg tasso wereld natuur rome schelling licht\\
\textbf{Proportion:} 0.0014831655\\
\textbf{Document:} \textsl{Caroline.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187201\_01\_0009 \textbf{Probability:} 0.945567
}}
\item[\textbf{Topic {90}}:] {punt lijn vlak beweging lucht ruimte recht meter richting afstand uur perspectief afmeting hoogte werken licht bewegen top plaatsen toestel tov lichaam trekken wiskundig gids evenwijdig gedeelte glas slaap zijde\\
\textbf{Proportion:} 0.0014606272\\
\textbf{Document:} \textsl{Een dag aan den Mont-Cenis-tunnel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186801\_01\_0079 \textbf{Probability:} 0.94706625
}}
\item[\textbf{Topic {7}}:] {schrijver schrijven boek naam zaak de\_foe brandes bekend thackeray geschrift lezen stuk heer werken licht w geest publiek lezer kielland persoon engeland vroeg brande rijk groningen kennis enkhuizen titel hoofd\\
\textbf{Proportion:} 0.0014243925\\
\textbf{Document:} \textsl{[Woord vooraf]}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001183701\_01\_0001 \textbf{Probability:} 0.7152208
}}
\item[\textbf{Topic {138}}:] {zyn betje bets brief myn schrijven vrouw wolff hart vriend wy zy gy vriendin dr deken lief hy huug dood liefde vader mensch pierre\_leroux myne jong vriendschap moeder misschien boek\\
\textbf{Proportion:} 0.0013881332\\
\textbf{Document:} \textsl{Van en over Betje Wolff.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188401\_01\_0049 \textbf{Probability:} 0.8566516
}}
\item[\textbf{Topic {20}}:] {napoleon chesterfield keizer bredero w wellington waterloo uur pruissisch pruissen grouchy blucher quatrebras slingelandt leger hertog townshend ney newcastle slagveld schrijven korps ligny stuk divisie bosboom punt zaak bevel naam\\
\textbf{Proportion:} 0.0013875061\\
\textbf{Document:} \textsl{Thiers' beschrijving van den veldtogt van 1815.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186201\_01\_0058 \textbf{Probability:} 0.8429499
}}
\item[\textbf{Topic {86}}:] {ick jacobi ghy stuk schrijven dr naam geschiedenis myn lezen bekend so schrijver breeroo bron licht hy amsterdam telle rodenburg grant invloed klucht jonckbloet brief brederoo verschil dichter boek behoren\\
\textbf{Proportion:} 0.0013770664\\
\textbf{Document:} \textsl{De bronnen van Breeroos romantische spelen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188501\_01\_0020 \textbf{Probability:} 0.7649112
}}
\item[\textbf{Topic {75}}:] {lijn licht punt atoom theorie meetkunde snelheid straal natuurkunde figuur beweging cirkel vlak negatief wet afstand energie voorwerp getal electrisch lichaam trilling ruimte eigenschap positief golflengte waarde hoek lear verhouding\\
\textbf{Proportion:} 0.0013497199\\
\textbf{Document:} \textsl{De quantentheorie van Max Planck.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192701\_01\_0060 \textbf{Probability:} 0.8187933
}}
\item[\textbf{Topic {162}}:] {vlaamsch vlaanderen vlamingen neger slaaf belgie slavernij blank gent belgisch antwerpen volk recht ras jacobi brussel vlaming walen mencius oorlog politiek zuiden koning pp kleurling mensch groep element boek waalsch\\
\textbf{Proportion:} 0.0013485095\\
\textbf{Document:} \textsl{China's volkstribuun}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193101\_01\_0049 \textbf{Probability:} 0.88412607
}}
\item[\textbf{Topic {87}}:] {vorstius jozette frank doopsgezinde schrijven de\_clercq da\_costa menno peer curator kohlbrugge leguenne brief doopsgezinden gemeente mademoiselle leiden wtenbogaert god boek amsterdam christen dragen carpentier villetard overheid peer\_gynt weerloosheid antwoord fen\\
\textbf{Proportion:} 0.0013436208\\
\textbf{Document:} \textsl{De weerloosheid volgens de Doopsgezinden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189001\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.636998
}}
\item[\textbf{Topic {61}}:] {amsterdam eed stelling water polder zuiderzee haarlem manzoni heer haarlemmermeer inundatie drukken fort ap uitvinding m kunst holland kanaal stad droogmaking sluis vijand werken noordholland boekdrukkunst millioen schrijven zaak grond\\
\textbf{Proportion:} 0.0013319489\\
\textbf{Document:} \textsl{Zwakke zijden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187501\_01\_0057 \textbf{Probability:} 0.9994271
}}
\item[\textbf{Topic {149}}:] {dl dr j mr h i\_blz w g d l m e geschiedenis prof jaargang nederlandsche nederland jhr 1e behandelen 2e oberlin vloten jan letter brief redactie ht\_colenbrander boek amsterdam\\
\textbf{Proportion:} 0.0013124702\\
\textbf{Document:} \textsl{Register der in dezen jaargang behandelde werken.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187401\_01\_0066 \textbf{Probability:} 0.99743956
}}
\item[\textbf{Topic {160}}:] {vrouw france moeder kind boek bourget roman huwelijk schrijver liefde graniet david heer dier maupassant verhaal wereld meisje geest persoon lezer hart jong charlotte mensch vragen schrijven dochter beschrijven lezen\\
\textbf{Proportion:} 0.001306535\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188901\_01\_0065 \textbf{Probability:} 0.5982135
}}
\item[\textbf{Topic {47}}:] {carlyle saskia roman dansen kind meisje duncan schrijven kunst persoon boek rembrandt vrouw beweging jesaja wereld mensch gebaar jong schrijver begrijpen irving dans publiek miss licht heer\_r hoofdstuk heyse profeet\\
\textbf{Proportion:} 0.0012756895\\
\textbf{Document:} \textsl{Een didactische roman.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187401\_01\_0036 \textbf{Probability:} 0.89510727
}}
\item[\textbf{Topic {14}}:] {huygens ick tesselschade schrijven haren visscherij brief hooft prins water heer ghy gedicht leiden constantin eeuw christiaan lezen bekend aspasia daer stuk ram constantyn constantijn prof voet vader soo invloed\\
\textbf{Proportion:} 0.0012657956\\
\textbf{Document:} \textsl{John Donne's invloed op Constantijn Huygens.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189101\_01\_0046 \textbf{Probability:} 0.94628817
}}
\item[\textbf{Topic {179}}:] {gild raad shelley stad lid bier verbieden vreemd utrecht bali eeuw burger ambacht bepaling balisch betalen bedrijf brouwer verkoopen buiten taal recht laken verschillend knecht gildebroeder ha bepalen utrechtsche eiland\\
\textbf{Proportion:} 0.0012537813\\
\textbf{Document:} \textsl{De gilden en het regeeringstoezicht op handel en nijverheid in de middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0060 \textbf{Probability:} 0.9629088
}}
\item[\textbf{Topic {22}}:] {opera naam gebied woning stad eeuw trekken volk zwaan vroeg water bekend jong werken el plan puccini sage verbinden invloed heinze beteekenis voornaam nansen voorstelling lortzing geschiedenis kracht cornelius stam\\
\textbf{Proportion:} 0.0012366107\\
\textbf{Document:} \textsl{Over den oorsprong van den Ridder met den zwaan.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0093 \textbf{Probability:} 0.7870756
}}
\item[\textbf{Topic {108}}:] {necker eeuw geschiedenis gerrit galilei geestelijk augustinus schrijven waarheid geest fruin vereeniging kerk waldens boek wereld schrijver wereldlijk congregatie invloed suzanne vroeg paus euangelie volk lamprecht mevrouw vrouw dr vriend\\
\textbf{Proportion:} 0.0012194617\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191601\_01\_0109 \textbf{Probability:} 0.8758877
}}
\item[\textbf{Topic {40}}:] {plant linnaeus cel zuurstof licht lucht koolzuur blad stof dier groen bloed verschillend nieuwpoort opnemen water proef vormen onderzoeking oostende botanie tuin bloem wetenschap maurits organisch valentin upsala plantendeelen seetzen\\
\textbf{Proportion:} 0.0011855587\\
\textbf{Document:} \textsl{Polybrotie en zijn bewoners.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186501\_01\_0027 \textbf{Probability:} 0.7810573
}}
\item[\textbf{Topic {166}}:] {dr expeditie ijs j i\_blz bladz h deg m w ii\_blz eems g iii\_blz delfzijl zee nederlandsche spitsbergen duitsche lessing petermann emden plan groenland iv\_blz overzicht duitschland schip gids kust\\
\textbf{Proportion:} 0.0010899033\\
\textbf{Document:} \textsl{Dr. August Petermann en de Duitsche Noordpool expeditie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186801\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.63414025
}}
\item[\textbf{Topic {94}}:] {lied macaulay schrijven rank volkslied volk zingen brief lady koning lezen pa mary melodie ballade nans ijsland gedicht ijslandsche mensch vrouw dichter geschiedenis margo dikwijls kind schweitzer reykjavik beethoven bekend\\
\textbf{Proportion:} 0.0010814802\\
\textbf{Document:} \textsl{Oude brieven. (Lady Mary Wortley Montagu.)}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0070 \textbf{Probability:} 0.59669715
}}
\item[\textbf{Topic {60}}:] {bacterie pasteur schoonheid rama water onderzoek dier verschillend kg jong ziekte proefstation schoon natuur visschen voorwerp visch schadelijk aandoening vangst koch naam mensch nathan invloed belang voorkomen studie gist gebied\\
\textbf{Proportion:} 0.0010686918\\
\textbf{Document:} \textsl{Proeve eener schoonheidstheorie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184501\_01\_0074 \textbf{Probability:} 0.74221104
}}
\item[\textbf{Topic {182}}:] {mensch faust menigte roode\_kruis volk psychologie mandsjoerije vereeniging russisch massa rus mephistopheles gretchen goethe studie collectief eeuw psychologisch militair hulp dikwijls schrijven geest oorlog werken anarchisme invloed verschillend groep wijzen\\
\textbf{Proportion:} 0.0010663341\\
\textbf{Document:} \textsl{De Russische ziel}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193601\_01\_0024 \textbf{Probability:} 0.82872057
}}
\item[\textbf{Topic {13}}:] {ruskin lombok schrijven handschrift bali brief taal boek kunst turner bibliotheek macassar vaticana kartini sumbawa stuk zaak lezen vader volk compagnie naam van\_beers fors makassaarsche heer\_matthes hollandsche jong eeuw gebruiken\\
\textbf{Proportion:} 0.0010469848\\
\textbf{Document:} \textsl{De Vatikaansche Bibliotheek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186001\_01\_0016 \textbf{Probability:} 0.6601209
}}
\item[\textbf{Topic {77}}:] {m kanaal friesche rivier semietisch naam friesland taal friezen water sluis friesch schedel rijn heer volk renan breedte beteekenis vorm waal stam waterweg ras scheepvaart vaart verbinding assyrisch aanleg vormen\\
\textbf{Proportion:} 0.0010464853\\
\textbf{Document:} \textsl{De symboliek van den schedel,}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185401\_01\_0048 \textbf{Probability:} 0.46153003
}}
\item[\textbf{Topic {69}}:] {kautsky richardson deken thompson kracht strijd parlement cromwell clarissa engeland engelsch drift moraal zedelijk volk lovelace blank macht gorter vrouw beowulf politiek diep werken sovjet deugd wolff recht jong regeering\\
\textbf{Proportion:} 0.0010292892\\
\textbf{Document:} \textsl{Wolff en Deken's romans uit haar bloeitijd.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192301\_01\_0053 \textbf{Probability:} 0.7332632
}}
\item[\textbf{Topic {110}}:] {cats huygens vers poezie dichter ged dier vs vgl stuk observatorium volk hansen ick gedicht vlgg geest diamant eeuw wetenschap gotha schrijven invloed werken isabeau viii ontwikkeling tonen reis vroeg\\
\textbf{Proportion:} 0.0010248108\\
\textbf{Document:} \textsl{Constantyn Huygens.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0060 \textbf{Probability:} 0.854957
}}
\item[\textbf{Topic {197}}:] {schr geschiedenis ref rome romeinsch boek eeuw romeinen beschaving heer dr archief bekend bibliotheek volk gebied signalement vorm stad naam pauselijk lyon holwerda attalus stuk vroeg rijn handschrift schrijven franken\\
\textbf{Proportion:} 0.0010088938\\
\textbf{Document:} \textsl{De archaeologische geschiedenis van Nederland.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191901\_01\_0030 \textbf{Probability:} 0.99575776
}}
\item[\textbf{Topic {18}}:] {boek tang boeddha stad eeuw summa boeddhistisch vertaling uitgaaf bekend schliemann geestelijk hissarlik exemplaar heer koning convent volk voorwerp schrijven kennis vroeg keizer uitgeven chinesche dr gedeelte cyprus heilig strafbepaling\\
\textbf{Proportion:} 0.0009892747\\
\textbf{Document:} \textsl{Schliemann's Troje.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188201\_01\_0008 \textbf{Probability:} 0.86476564
}}
\item[\textbf{Topic {129}}:] {george mary othello koningin jago vrouw desdemona miss shakspeare prinses mr oom victoria lord charles cassio kolonel engelsch liefde sir gladstone mrs brief hart edmond huwelijk elizabeth emilia zaak filips\\
\textbf{Proportion:} 0.000987973\\
\textbf{Document:} \textsl{De letterkundige bentgenooten te Parijs.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001183701\_01\_0161 \textbf{Probability:} 0.6250111
}}
\item[\textbf{Topic {35}}:] {china tao indianen chineesche boek fr vogue confucius volk mensch ding indiaansch indiaan hoofdstuk lao\_tsz schrijven rijk naam vrouw tolstoj chateaubriand li chineezen liefde paula westen literatuur wereld zuiver blank\\
\textbf{Proportion:} 0.0009782865\\
\textbf{Document:} \textsl{Wu Wei. Eene studie, naar aanleiding van Lao Tsz's filosofie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0109 \textbf{Probability:} 0.98742837
}}
\item[\textbf{Topic {84}}:] {tolstoi banks bourgondisch scharnhorst reserve bourgondie federal schrijven eeuw hertog sterk philips liefde oorlog kind vrede witt frankrijk jezuiet kracht fries naam fransch politiek vrouw koning macht brief gevoel rijk\\
\textbf{Proportion:} 0.00096341333\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Federal Reserve System in de Vereenigde Staten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192401\_01\_0004 \textbf{Probability:} 0.559626
}}
\item[\textbf{Topic {184}}:] {doodstraf britsche duitsche moliere lord grond regeering americaansch congres dood engeland armande lombroso vraag san stuk duitschland misdadiger straf russell bekend vroeg wijzen strijd partij vragen punt dr gebied erkenning\\
\textbf{Proportion:} 0.00095557916\\
\textbf{Document:} \textsl{Uit den hernieuwden strijd tegen de doodstraf.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191401\_01\_0075 \textbf{Probability:} 0.72278637
}}
\item[\textbf{Topic {132}}:] {schrijven plantijn daniel witt drukken boek getal de\_groot bijbel d heer aant brief burman tekst papier exemplaar grotius gulden arias lijst vertaling handschrift professor zyn tafel grieksch heeroom lezen pandora\\
\textbf{Proportion:} 0.00094086333\\
\textbf{Document:} \textsl{Prae-Helleensche wiskunde}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193501\_01\_0073 \textbf{Probability:} 0.6997602
}}
\item[\textbf{Topic {148}}:] {madame koning louis jeanne pompadour vrouw versailles dame richelieu vriend genestet priester maurepas joost markiezin heeren hertog minister parijs hertogin jong kind mis koningin etioles dans vriendin voltaire lief chateauroux\\
\textbf{Proportion:} 0.00092714233\\
\textbf{Document:} \textsl{Roomsche woorden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0073 \textbf{Probability:} 0.68924826
}}
\item[\textbf{Topic {57}}:] {zwerver kleist jeanne koning thorbecke vrouw romance vader rubens el spaansch liefde wieland stuk schrijven prinses heer dionyzos dichter rijk brief vroeg serafijn graaf vragen spanje parijs tieck eeuw jong\\
\textbf{Proportion:} 0.00092688994\\
\textbf{Document:} \textsl{Kastieljaansche Letterkunde in de Middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0028 \textbf{Probability:} 0.9997046
}}
\item[\textbf{Topic {56}}:] {hamann ist swedenborg marx wereld das sich geest eeuw wijsbegeerte kennis god fechner stijl schepping hegel nicht gebouw rothe eine mensch waarheid ein systeem vorm constructie zin erkennen wetenschap ding\\
\textbf{Proportion:} 0.0009267664\\
\textbf{Document:} \textsl{Een bouwkunstig spook.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187701\_01\_0086 \textbf{Probability:} 0.67671144
}}
\item[\textbf{Topic {70}}:] {kind thiss titia ziel verbeelding moeder kracht geest plant vrouw mensch drama rakshasa naam liefde bloem koning stuk boom hart voorstelling leggen ding bijzonder oom beeld wortel roepen trekken grond\\
\textbf{Proportion:} 0.0009250657\\
\textbf{Document:} \textsl{Het recht van de phantasie, en de opleiding van den onderwijzer.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.6509224
}}
\item[\textbf{Topic {135}}:] {opium lukas tsjechow reg jezus zin verhaal schrijven liefde vertaling lezen form matthaeus vissering boek schrijver florence sluikhandel psalm mensch no ps kist matth joseph wereld tekst god ziel gezel\\
\textbf{Proportion:} 0.00092327374\\
\textbf{Document:} \textsl{Jacopone da Todi}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193001\_01\_0076 \textbf{Probability:} 0.5789202
}}
\item[\textbf{Topic {1}}:] {taine vdh brunetiere van\_effen effen schrijven dn frankrijk eeuw naam les boek fransch indruk publiek h geschiedenis misanthrope newton koning geest d lezen karel la\_bruyere france biographie vriend misschien schrijver\\
\textbf{Proportion:} 0.0009202096\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0106 \textbf{Probability:} 0.9674533
}}
\item[\textbf{Topic {83}}:] {italie florence italiaansch dante savonarola rome moleschott donders beatrice van\_dante schrijven lorenzo deen medici napels divina\_commedia hel heidelberg vita liefde vriend paradijs commedia dood petrarca florentijnsch italianen pisa gedicht jong\\
\textbf{Proportion:} 0.00090175786\\
\textbf{Document:} \textsl{Over het verband tussen ‘Vita Nuova’ en ‘Divina Commedia’.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192101\_01\_0093 \textbf{Probability:} 0.8558526
}}
\item[\textbf{Topic {53}}:] {suriname militair x SS reeks [?] kazerne y plantage oefening kolonie paramaribo d kamp leger neger toepassing vergelijking term reservekader soldaat breuk landweer recruut q waarde les surinaamsch onderofficier demerary\\
\textbf{Proportion:} 0.0009015945\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185001\_01\_0055 \textbf{Probability:} 0.70129246
}}
\item[\textbf{Topic {194}}:] {lize sokrates campo waken simon droom waling emma francis gewoonte vragen werken waarlijk lezen vgl noel misschien perzie vroeg focquenbroch boek stok vrouw amsterdam wereld jong droomen verschijnen natuur kosmos\\
\textbf{Proportion:} 0.00087660796\\
\textbf{Document:} \textsl{Simon Of over den droom aan Dr. H. Onnen Sr. Dialoog}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191801\_01\_0029 \textbf{Probability:} 0.93884546
}}
\item[\textbf{Topic {4}}:] {theramenes strateeg henriette mensch albert roepen storm volk brielle vriend strijd vragen athene aap gladstone theramene bjornson naam uphoeve raad wet stad begrijpen ha doornik dichter volksgemeenschap burger ekklesia ontwikkeling\\
\textbf{Proportion:} 0.00087541615\\
\textbf{Document:} \textsl{De dubbele storm. Een verhaal van staatkundige beroering.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192201\_01\_0012 \textbf{Probability:} 0.7459755
}}
\item[\textbf{Topic {44}}:] {weber frank bertie eve pruissen opera duitsche gradus antje bake oostenrijk duitschland berlijn reyer pruissisch dresden bondsvergadering fabriek spohr spontini webers feith bondsstaat begrijpen brief freischutz euryanthe vragen gelukkig londen\\
\textbf{Proportion:} 0.0008615464\\
\textbf{Document:} \textsl{‘'t Stumpke’.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189001\_01\_0094 \textbf{Probability:} 0.5272525
}}
\item[\textbf{Topic {73}}:] {hy zy beaumarchais gy wy zyn huibert zyne schrijver vrouw vo vader schrijven heer zaak lomenie boek voltaire gevoel verhulst vriend stuk eer zynen moeder jong arm eon dominee hart\\
\textbf{Proportion:} 0.0008589231\\
\textbf{Document:} \textsl{I. Jaek, of een arm Huisgezin, door P.F. van Kerckhoven . Te Antwerpen, bij Karel Oberts. 1842. 221 bl. 8 o . II. De koopmansklerk. Eene Antwerpsche Zedenschets, door P.F. van Kerckhoven . Antwerpen, Drukkerij van J.E. Buschmann. 1843. Teekeningen door Eug. de Block. 76 bl. 8 o . III. Hoe men schilder wordt. Eene ware geschiedenis van eenen schilder, die nog leeft, door Hendrik Conscience . Antwerpen, Drukkerij van J.E. Buschman. 1843. Met Houtsneden. 71 bl. groot 8 o . IV. Wat eene moeder lyden kan. Ware Geschiedenis, door Hendrik Conscience . Vijftig Houtsneden, geteekend door J. Mathysen, op hout gesneden door H. Brown. Antwerpen, Drukkery van J.E. Buschman, Uitgever. 1844. 66 bl. 12 o .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184401\_01\_0023 \textbf{Probability:} 0.7901756
}}
\item[\textbf{Topic {100}}:] {wells schrijven schrijver brief fransch boek ginneken prof kerkvergadering heer\_e misschien stijl eeuw joden vers lezen naam sterk toon geschiedenis klank bewijzen dikwijls oorlog bron jong dood horen e vrouw\\
\textbf{Proportion:} 0.00085623784\\
\textbf{Document:} \textsl{Prof. Lulofs en de Gids.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001183801\_01\_0158 \textbf{Probability:} 0.7500078
}}
\item[\textbf{Topic {3}}:] {kern varieteit eigenschap bastaard kruising bevruchting taal bloem newman arab vrucht naam germanen plant ontstaan kenmerk verschillend zaad dier galliers geslacht celte cel verschil volk beteekenis romaansch vader leiden jong\\
\textbf{Proportion:} 0.0008541384\\
\textbf{Document:} \textsl{Bastaardeering en bevruchting.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0058 \textbf{Probability:} 0.8269053
}}
\item[\textbf{Topic {192}}:] {allard polder anna drank reelen zuster anna\_paulowna martens joris vader sterk stad martini moeder 'n maatschappij brandewijn water spelen compenius vroeg bestuurder huis bruid trouwen calamiteuse provincie veenhuizen herman dochter\\
\textbf{Proportion:} 0.00084417406\\
\textbf{Document:} \textsl{Worstelend Zeeland.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0039 \textbf{Probability:} 0.8341983
}}
\item[\textbf{Topic {52}}:] {woning nero bouwen marinier stad agrippina billiton tacitus gemeente keizer huis arbeiderswoning PS claudius contessa\_margherita perceelen suetonius volkshuisvesting senaat roepen vermelden plan londen rome persoon athene seneca mensch woningwet korps\\
\textbf{Proportion:} 0.0008364423\\
\textbf{Document:} \textsl{De vondsten uit den Romeinschen tijd in Zuid-Holland}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193501\_01\_0114 \textbf{Probability:} 0.8128587
}}
\item[\textbf{Topic {65}}:] {schrijven aylva emilie boek kunst hugo ziel mensch scheffer den\_bergh dood jong mathilde lezen werken greuve geldeenheid voelen roman misschien sterven nirwana cel orgaan lichaam lijn derkinderen leed ziek samen\\
\textbf{Proportion:} 0.0008144309\\
\textbf{Document:} \textsl{Over oud-worden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191701\_01\_0019 \textbf{Probability:} 0.5782521
}}
\item[\textbf{Topic {146}}:] {dollar regeering indie ropij prijs engeland millioen britschindie zilver zaak goud gideon leycester thijm rn daling artikel india gelden koopkracht roosevelt dalen PS percent gymnastie that amerika pond silver waarde\\
\textbf{Proportion:} 0.00079253054\\
\textbf{Document:} \textsl{Het muntvraagstuk in Britsch-Indie}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0034 \textbf{Probability:} 0.6652675
}}
\item[\textbf{Topic {164}}:] {albert landvoogdes granvelle edele egmont philips regering emma koning raad nederland state oranje inquisitie vriend rene hoorne plakaat viglius compromis plan geld ligue antwerpen bussy protestant consistorie brief heer nederlandsche\\
\textbf{Proportion:} 0.00078645215\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188001\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.99923486
}}
\item[\textbf{Topic {109}}:] {l renaissance d SS bezit ad zaak heer bezitter nicolai jus art eeuw middeleeuwen actie secundus recht non si bosscha actio eigenaar begrip nicolaas hoogleeraar burckhardt mr belang jacob eischer\\
\textbf{Proportion:} 0.0007834647\\
\textbf{Document:} \textsl{Nieuwe gezichtspunten omtrent de actio ad exhibendum in het Romeinsche recht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187201\_01\_0034 \textbf{Probability:} 0.8321406
}}
\item[\textbf{Topic {137}}:] {atjeh heer atjeher schrijver grootatjeh boek economisch houten atjehsch valentin verhouding koolstofzuur atjehers vroeg omstandigheid hoofd bekend lucht beschouwing berekenen uitademen bepalen benoit onderwerping grond zuurstof jacobs concentratie invloed verschil\\
\textbf{Proportion:} 0.00077116163\\
\textbf{Document:} \textsl{Natuurkunde van den mensch, door G. Valentin , Hoogleeraar te Bern. Uit het Hoogduitsch, door J.G. Rooseboom , M.D. te Gouda. Met 234 tusschen den tekst geplaatste houtsneê-figuren. Gouda, G.B. van Goor, 1845, 2 deelen 8 o ., 764 en 930 blz.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184601\_01\_0033 \textbf{Probability:} 0.64818954
}}
\item[\textbf{Topic {117}}:] {kerk verzekering kapel kerkmeester beeld koor kerkgebouw eeuw gewelf middeleeuwen werkgever altaar versieren broederschap middeleeuwsche gebouw hanne verzekeren wijden processie katholiek toren orgel stichting dienst ziekteverzekering klerk uitvoering hout dragen\\
\textbf{Proportion:} 0.00076696347\\
\textbf{Document:} \textsl{Eene middeleeuwsche kerspelkerk.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189201\_01\_0057 \textbf{Probability:} 0.61494553
}}
\item[\textbf{Topic {39}}:] {arbeid maatschappij blind bastiat overl lothair mensch aanleg behoefte maatschappelijk verschillend tenir boek kind bucher wet ontwikkeling dienst zaak misschien schrijver vraag vorm bainville kracht theorie caro staat rhythmisch zoeken\\
\textbf{Proportion:} 0.0007634563\\
\textbf{Document:} \textsl{Poëzie en arbeid.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0081 \textbf{Probability:} 0.77590513
}}
\item[\textbf{Topic {157}}:] {ardengo papa grootvader tante mademoiselle grootpapa edina renza doris jong joris zei diletta mama olaf clementina palermo vragen huis august uur pieter plotseling vader lief rosalia horen antwoorden cavallaro avond\\
\textbf{Proportion:} 0.00076299976\\
\textbf{Document:} \textsl{Darby Doyle's Reize naar Quebec. ( Proeve uit een Iersch Tijdschrift .)}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001183801\_01\_0102 \textbf{Probability:} 0.7148064
}}
\item[\textbf{Topic {68}}:] {doofstom art heine epee spraak lotze fictie methode leerling gebaar oder regering instituut mensch dem duitschland veeartsenijkunde doove das ist beweging frankrijk doofstommenonderwijs zur jaspers heer\_v luxemburg wird auf gehoor\\
\textbf{Proportion:} 0.00075189525\\
\textbf{Document:} \textsl{De Rotterdamsche inrichting voor doofstommenonderwijs. 1853-23 mei - 1928}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192801\_01\_0068 \textbf{Probability:} 0.5437263
}}
\item[\textbf{Topic {116}}:] {willem theo baltus moeder vragen vader klara meneer lucette boer hart opeen dorp jong dorry hoeve horen misschien kijken lezen recht mensch heer pastoor heuvel stuffken begrijpen mariette mina antwoorden\\
\textbf{Proportion:} 0.00074880815\\
\textbf{Document:} \textsl{Stemmen uit de redactie}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193401\_01\_0067 \textbf{Probability:} 0.5773191
}}
\item[\textbf{Topic {125}}:] {javaansch maleisch heer java vertaling roorda taal uitgave bataviaasch\_genootschap woordenboek gericke tekst gide spraakkunst genootschaps eysinga javanen gedicht kawi handschrift javaansche javaan stuk sanskrit bijbelgenootschap prof soerakarta schrift raffles lezing\\
\textbf{Proportion:} 0.00074304506\\
\textbf{Document:} \textsl{Fransche letteren}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192701\_01\_0087 \textbf{Probability:} 0.7681158
}}
\item[\textbf{Topic {67}}:] {ambtenaar pensioen staat antonio clorinda hettner scheffel timon fonds leopolds weduwe leopold cel portugal commissie straf pensioenfonds philips kind abtdis sorel graanwet eenzelvigheid cheops dier dood gevangenisstraf dienst emanuel laocoon\\
\textbf{Proportion:} 0.0007364779\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch Album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185101\_01\_0037 \textbf{Probability:} 0.46519244
}}
\item[\textbf{Topic {114}}:] {iblz iiblz ivblz iiiblz euripides dl gaspard urk dr oreste schrijfster sophocles hectare herodotos stuk j grond marathon e m atheners brand slag mr koor athene hermine meter indijking droogmaking\\
\textbf{Proportion:} 0.0007175131\\
\textbf{Document:} \textsl{Register der in dezen jaargang behandelde werken.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188201\_01\_0089 \textbf{Probability:} 0.6425419
}}
\item[\textbf{Topic {72}}:] {pastoor kust vloed stroomen ligchaam eb water dier noordzee ijmuiden hoek\_van\_holland richting vormen verschijnsel stof verschillend verkrijgen vorm zaak stroom daling verandering pastorie tijdperk levenskracht recht priester vicaris trekken kracht\\
\textbf{Proportion:} 0.00071436726\\
\textbf{Document:} \textsl{Onze westelijke nabuur, de Noordzee.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188601\_01\_0070 \textbf{Probability:} 0.7365154
}}
\item[\textbf{Topic {97}}:] {nora hearn drost gudrun israels helmer vrouw schrijven japan carausius rodenbach wate liefde bedrijf kudrun vader ibsen drama laura kind vriend boek chamberlain karakter werken handeling brief slot dr gevoel\\
\textbf{Proportion:} 0.0006786874\\
\textbf{Document:} \textsl{Lafcadio Hearn. Nabetrachtingen en Herinneringen .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190801\_01\_0103 \textbf{Probability:} 0.7742464
}}
\item[\textbf{Topic {24}}:] {neus boek mensch dr stevenson revius vader ding god zoon joseph hemel naam luyken geest leren zaak wereld schrijver kind rede schrijven tin misschien grond lezen zoeken knaap kennis begrijpen\\
\textbf{Proportion:} 0.0006456467\\
\textbf{Document:} \textsl{Over neuzen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001183901\_01\_0122 \textbf{Probability:} 0.9872294
}}
\item[\textbf{Topic {171}}:] {socrates plato xenophon marnix van\_hamel rabelais voorbeeld redevoering gesprek herinnering lysias prof schoon belangrijk schrijver werken schrijven les hippias boek hageroos dialoog eeuw zoeken guido stijl adelaert kunst tableau tonen\\
\textbf{Proportion:} 0.00064511836\\
\textbf{Document:} \textsl{Correspondentie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192701\_01\_0071 \textbf{Probability:} 0.9667359
}}
\item[\textbf{Topic {154}}:] {lodewijk heer brief schrijven maria\_antoinette dr\_nuyens beeldenstorm zaak koningin nassau groen jong invloed strada schrijver naam bewijzen reden koning mechelen van\_nierop hoofd dauphine uitgaaf vorm mercy vriend martha riemer van\_zuylen\\
\textbf{Proportion:} 0.00064316794\\
\textbf{Document:} \textsl{De Vlaamsche student in de Zuid-Nederlandsche letteren.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0113 \textbf{Probability:} 0.8310382
}}
\item[\textbf{Topic {28}}:] {kind vader huwelijk moeder onderzoek vaderschap verbod vrouw recht afstamming ouder duitschland bewijs artikel duitsche erkenning wettig feit zwangerschap dostojewski ongehuwd geboorte burgerlijk\_wetboek onderhoud bevalling onwettig verplichting verbieden gemeenschap toelaten\\
\textbf{Proportion:} 0.0006426947\\
\textbf{Document:} \textsl{Specimen inaugurale de montesquivio - quod - publico ac solemni Examini submittit J. Heemskerk Ab. f. Amstelodami. 1839. apud J.H. et G. van Heteren. 8 o . Pars I. pag. XVI. et 120. - Pars II. pag. 194.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184001\_01\_0038 \textbf{Probability:} 0.42509395
}}
\item[\textbf{Topic {195}}:] {kai ton geel ta tou ten tes dio gar e l ou os heer ti lezen zin oi k dia ei eis lezing kata tekst tois heeren ouk pros alla\\
\textbf{Proportion:} 0.00063238904\\
\textbf{Document:} \textsl{Dionis Chrysostomi ὈΛΥΜΠΙΚΟΣ, ἤ πεϱὶ τῆς πϱώτης τοῦ ϑεοῦ ἐννοίας . - Recensuit et explicuit, commentarium de reliquis Dionis Orationibus adjecit Jacobus Geelius . Lugduni Batavorum, apud S. et J. Luchtmans. MDCCCXL. XXII et 460 pagg.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184101\_01\_0070 \textbf{Probability:} 0.9993281
}}
\item[\textbf{Topic {85}}:] {ierland iersche pachter renan pacht wet ieren ziekte engeland boer dublin eigenaar ier dier o'connell katholiek vee pachtsom engelsch grond maatregel maand graafschap ulster runderpest ierschen gevolg landheer hoeve idee\\
\textbf{Proportion:} 0.0006221622\\
\textbf{Document:} \textsl{De runderpest.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186601\_01\_0020 \textbf{Probability:} 0.9994088
}}
\item[\textbf{Topic {79}}:] {pest rat spreekwoord dr analogie kant snuffelaar homoeopathie thayer vorm misschien boek nohl huis vlo mensch evenredigheid grieksch voorbeeld hoogvliet naam besmetten europa ziekte gebruiken middel hahnemann voorkomen bevolking woningverbetering\\
\textbf{Proportion:} 0.0006169025\\
\textbf{Document:} \textsl{Grieksche en Nederlandsche spreekwoorden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0093 \textbf{Probability:} 0.88021415
}}
\item[\textbf{Topic {78}}:] {thomas tekst handschrift drama shakespeare imitatio stuk socrates boek kempis regel cap dichter poezie drukken schrijven verschillend geert\_groote thomas\_van\_kempen del uitgaaf aristophanes uitgever auteur schrijver teekens variant drukker folio lezen\\
\textbf{Proportion:} 0.0006102546\\
\textbf{Document:} \textsl{Het beste dat wij aan de wereld gaven.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192901\_01\_0022 \textbf{Probability:} 0.99935174
}}
\item[\textbf{Topic {168}}:] {lied floris velsen koning bredero sage hooglied rekenkamer nederlandsche geraert graaf opvatting vorst overlevering floris\_v deensch vrouw naam jong motief bron heer dood voorstelling str alba eer gedicht bekend hi\\
\textbf{Proportion:} 0.00060615566\\
\textbf{Document:} \textsl{Het lied van Geraert van Velsen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0051 \textbf{Probability:} 0.9854194
}}
\item[\textbf{Topic {159}}:] {betje phedra gedicht aagje dood racine theseus deken wolff dichter vriendin lied liefde jong persoonlijk vers aarde sachs diep zingen toon hart karakter handeling persoon zoeken mime stuk vriendschap kunst\\
\textbf{Proportion:} 0.00060064794\\
\textbf{Document:} \textsl{Edgar Degas. 1834-1917.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191701\_01\_0130 \textbf{Probability:} 0.7492189
}}
\item[\textbf{Topic {38}}:] {reelen jaap anna\_paulowna spengler herman boek theodoor kiesregt tonia huurwaarde koba vorm schrijver huis duitsche freud stad buiten gl vragen licht modern geschiedenis faustisch dr wereld leporello rein misschien kans\\
\textbf{Proportion:} 0.000561779\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191101\_01\_0106 \textbf{Probability:} 0.7864859
}}
\item[\textbf{Topic {187}}:] {pirenne schrijven belle forster heer geneeskundigen fransch brief vrouw boris marina zaak mainz constant van\_de\_berg tuyll utrecht nederland boek zoon mercadet kind acht charriere zin dood staring polen rijkspostspaarbank betrekking\\
\textbf{Proportion:} 0.0005572431\\
\textbf{Document:} \textsl{Georg Forster.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186301\_01\_0061 \textbf{Probability:} 0.718241
}}
\item[\textbf{Topic {176}}:] {oom vincent romeinsch det brod kathrien thoossens vesting ek mensch nol hom laure jonkvrouw kareltje frank jong vechten jij castellum roepen generaal witte bataven zoeken e nie vroeg nederzetting aaron\\
\textbf{Proportion:} 0.00051819516\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0066 \textbf{Probability:} 0.92793715
}}
\item[\textbf{Topic {156}}:] {job militair leopold franciscus orvarodd hervor antonius tiryns hialmar burcht cleopatra krijgsraad clara mykenai mykeensch ingeborg delict angantyr van\_der\_hoeven zwaard sabatier assisi broeder canova buiten michelangelo jobs twijfel eicel leggen\\
\textbf{Proportion:} 0.0005149057\\
\textbf{Document:} \textsl{Een Indische wedergade van de legende der heilige Lucia.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191701\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.45033142
}}
\item[\textbf{Topic {37}}:] {metz koning griekenland genoveva bazaine favart opera starkadd sedan entente frankrijk venizelos fransch mac\_mahon servie roemenie parijs duitschers saloniki italie siegfried les stuk college\_de\_france centralen schouwburg augustus bossuet bulgarije strijker\\
\textbf{Proportion:} 0.00050690793\\
\textbf{Document:} \textsl{De oudste Amsterdamsche opera, geopend Dinsdag 31 December 1680, en de opera te Buiksloot van 1686.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191901\_01\_0077 \textbf{Probability:} 0.7401061
}}
\item[\textbf{Topic {130}}:] {debussy hart arbeider patroon villier anjou runeberg schrijven overeenkomst patroonsvereeniging kamer strijkquartet franck buiten suite heer stad socialisme bloed zenden antwoord sluiten bekend partij geurt fol strijd hoofdmotief beweging bedrijf\\
\textbf{Proportion:} 0.00050394895\\
\textbf{Document:} \textsl{Ons hart.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186701\_01\_0055 \textbf{Probability:} 0.6835613
}}
\item[\textbf{Topic {25}}:] {timor koepang gemeente portugezen portugesche radja sonebait dienst heerendienst rijk timorezen h goldberg nederlandsch koper hoofd montherlant berkel heer\_brouwer lijk gouvernement rotti oekoesi naam solor art compagnie oldenbarnevelts ouida cod\\
\textbf{Proportion:} 0.0004912076\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187501\_01\_0060 \textbf{Probability:} 0.5770412
}}
\item[\textbf{Topic {8}}:] {medium patient suggestie geest oostersche eeuw genezen beckford basile magnetiseur magnetisch persoon invloed magnetisme hooggebergte licht genezing verschijnsel hypnose schrijven gozzi slaap spiritisme engeland kracht italiaansch oosten vleuten straparola middel\\
\textbf{Proportion:} 0.00048651142\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.80694795
}}
\item[\textbf{Topic {124}}:] {grey ic churchill kambodja brief schrijven ick koning starter ricardo no w mud daer asquith wilson morley grondrente cambon ghy haldane gen juli gouv loge augustus de\_rederijker dichter kamer kabinet\\
\textbf{Proportion:} 0.00046269974\\
\textbf{Document:} \textsl{Rederijkers eerherstel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191001\_01\_0032 \textbf{Probability:} 0.96266913
}}
\item[\textbf{Topic {113}}:] {einstein student kneppelhout relativiteitstheorie beweging klikspaan vigny snelheid alfred euclidisch proef michelson ver\_huell vierdimensionaal daphne dichter julianus mechanica eenparig natuurwet bewegen klassiek formule vrouw lichtsnelheid absoluut anakreon relativiteitsbeginsel mach grootheid\\
\textbf{Proportion:} 0.00035654553\\
\textbf{Document:} \textsl{Een nieuwe roman van Alfred de Vigny.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191401\_01\_0108 \textbf{Probability:} 0.97719204
}}
\item[\textbf{Topic {153}}:] {zetel partij stem mikroskoop evenredig verdeeling leeuwenhoek harting methode d mikroskopisch getal crecy baronne vertegenwoordiging getalsterkte fout stelsel mecklenburg h mikroskopen ripperda kiezer rest verkrijgen verschillend verhouding boeginezen e vertegenwoordiger\\
\textbf{Proportion:} 0.00031535918\\
\textbf{Document:} \textsl{Rekenwijze voor de praktijk van evenredige vertegenwoordiging.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191201\_01\_0093 \textbf{Probability:} 0.99791884
}}
\item[\textbf{Topic {112}}:] {oppervlak hoofdstuk lijn vlak protoplasma schrijver x krom cel astrologie villa m spermatozoide vergelijking bevatten kromming dier formule stuk vraagstuk raaklijn jager bol giftbrief evenwijdig middelpunt klomp projectie regte ontstaan\\
\textbf{Proportion:} 0.00031501226\\
\textbf{Document:} \textsl{Vervolg op de Beginselen der Hoogere Meetkunst , bevattende de Theorie der gebodene oppervlakken en kromme lijnen van dubbele kromming, benevens Formules voor de Hoogere Meetkunst, door J. Jonkhert , Math. et Phil. Nat. Cand.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001183801\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.99865055
}}
\item[\textbf{Topic {126}}:] {pasteur ongeval overtreding inspecteur cijfer belastingschuldige criminaliteit gisting aangifte klasse groep verordening plegen patroon feit vakvereeniging klagen inspectie duitsche pct rangschikken aanwijzing veroordeelingen motor aanslaan dier rijwielwet bevolking spontanea inkomen\\
\textbf{Proportion:} 0.0002508737\\
\textbf{Document:} \textsl{Kleine criminaliteit.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191601\_01\_0056 \textbf{Probability:} 0.92808664
}}
\end{itemize}
\end{footnotesize}
